凱婷定牛丸壞啲？

凱婷定牛丸壞啲？
凱婷
牛丸

爭咩吖

牛丸可唔可以連續食2支煙？

我壞d

牛丸淨係識瀨尿

牛丸

想屌到佢失禁瀨尿

媽的貢丸

屌到佢變瀨尿牛丸

可能可以食3支

一次過含兩條撚

凱婷同成哥邊個壞啲

打和啦super

屌人唔使付出代價？

𨳒你老母, 條女成身公仔唔係以為好能型啊

屌到變瀨尿牛丸

争咩呀
兩個一齊食

應該可以同時含兩支丁

我怕佢打到你男潮吹咋

其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎

好想俾牛丸踩春袋

2支丁掂埋一齊

vv噏乜鳩

想睇原片